有無airpod用家係跌左個盒？

想問下有無得淨買盒，又或者有其他方法解決

“有無得淨買盒” 有
去apple store問下啦

咁不如買過隻airpod 啦

哈哈要五百幾，其實係我買心老豆老母用，而家唔見左一個，佢地share用，都幾慘 五百幾又真係唔抵買

咁就有三隻AirPod 依然冇盒

跌左一隻呢？

我有一個盒

堅？有無興趣放售？

我放左上carosell 你搵下
Airpod Battery box

唔通真係執一隻可以合埋一set?

如果係爸打你要，carosell pm 你lihkg 名

我都跌左個

淘仔有

有...你最好拎埋原裝盒

其實就咁用無線充電會充到？
無知一問